［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（197）

贏馬心情好要開post

所以我都冇apply

道別並無罪也沒權問你內情~~~

【獨家】沙中綫土瓜灣站結構牆鋼筋被削變「危牆」
[url]ttps://

wait off work

執野走佬先

上星期5串過馬撚個HR又打黎，都廢事聽

港鐵沙中線紅磡站月台鋼筋接駁造假事件已持續發酵約一周，但涉事的總承建商「禮頓建築（亞洲）有限公司」，至今仍未交代事件。翻查資料，禮頓過往承辦多項本地大型基建工程，包括港珠澳大橋、中環灣仔繞道，以及多個港鐵工程，不過根據過往報道指，當中部分曾發生工業意外，又爆發罷工，惹來非議。
另外，禮頓的母公司CIMIC Group Limited，旗下子公司亦包括UGL集團，即涉嫌向前特首梁振英提供5,000萬元的澳洲公司。

6點就收工.

遲啲可以直達紅磡儐儀館

一條龍式服務

點解人地公司d hr可以橫行無忌

呀⋯⋯我又要加班
懷念以前自己話哂事嘅日子

放工出銅鑼灣

懷疑佢更年期燥底

有福了
仲有港豬澳大橋直達海底龍宮，華人咁鍾意龍岩晒啦

ff x mhw

不過又話有ff7，播半個鐘片就收工今年e3咁鳩

屌覆錯po

早晨

我要去旅行呀⋯⋯

我十月先有得去

8月

真開心.

我9月尾去呀
又係hehe 團

我去就係去honeymoon.

去邊樹呀⋯⋯

成世仔都未搭過飛機 連飛雞都未見過1

一早流流又俾人捉住講野浪費左4個字

呀邊個邊個

我都係因為交流團先搭過

今日天氣好似唔係幾好

又落雨啦⋯⋯屌
無帶遮

我都冇帶.

又係時間諗叫咩外賣

咁早?

都無野做

公司冇後備咩

無野做 好無聊
其他同事好忙 得我好得閒

係....個呀蛆係咁搞來搞去都唔sd野俾我
得閒做下私事 得閒又周圍吹水

諗下點樣儲肥男朋友肚腩

想辭職

好撚正.

tam son 呀姐都有16000-18000人工啦.

今朝忙左一陣 依家又得閒

衝定下晝d工作先

我都想衝. 但係...

冇野做

係好撚多野做.

開20個AC幫自己刷邀請

妖你....痴撚左線呀

唉屌 忙撚到仆街 公司仲要乜撚野都唔夠 點撚做呀

太得閒

依家有咩玩

認真冇，全部垃圾game，唔係咁多時間都唔玩
你都玩底特律啦

咩來底特律

Detroit becomes human呀

屌⋯⋯我無玩
我細佬玩姐
成日都mon住我

resign左冇野做真係好悶, 有咩玩?

啲翻譯好好笑，咩底特律：變人，笑到我噴水
鬼得閒睇你咩，睇動態見到，本身睇有咩免費驚

日日出街玩

差5個AC 20LV就拎到神器

未last day

屌你...真係無聊到咁 尸十竹竹中

咁打機

我仲要坐老闆隔離 想上網都好難上

好大雨

尋日夠膽死返半個鐘頭工做晒D野跟住請病假(真係唔舒服又暈又嘔)
今日已經無野做, 屌真係好撚悶

邊頭

是咁的 今日我唔記得較鬧鐘 遲咗成粒鐘先返到公司
返到去諗住今鋪仆街喇 唔畀人照肺 都扣人工
點知我check返拍卡個record 發覺原來個record好混亂 我就算準時返佢都話我lunch time先返到
我當堂多謝個拍卡system
利申 煙腸仔 返咗依份工一個禮拜多啲

特朗普與金正恩簽署峯會文件 金正恩：世界將看到重大改變

是但啦.

咁咪好 輕鬆下

出黎做野先發現有D人真係好撚無聊日日留意人幾點返放工

生活態度
我都落街買下午茶

係.

RICH

rich條撚.

咁其他人叫咩

禮金收番幾多 定係女家袋

一係搵份好工.
好福利, 早返早放工.

有錢人既世界, 我唔明.

我成世都唔會明

HKBN打黎
要輪班去到11點

咪做 我做過
識人仲做緊 風氣變哂

準備埋尾+追人做野

我每星期都要學野所以冇應承，唔可以輪班

唔係比阿蛆追

最近係我追佢做野

岩岩簽鳩左約屌佢老母丫 好撚契鳩弟架嘛

用昨天~~推算未來~~
明年都~~不會被愛~~

我已經戒晒.....

好撚眼訓.

收工

繼續清duty

夏天都飲熱飲

接受唔到，出晒汗

夏天食飯飲熱野真係好想死

岩岩見完工
等左20分鐘 見左15分鐘
全部時間佢講咁濟

人呢

扮完工喇今日
聽日再扮

春茶居然唱呢首

上星期聽左50次

E3老任講pkm黎緊既野

老任痴左線呀勁多野出

早晨...

理撚得佢，做自己

我每天也自己笑
日日都做緊

同一間公司同一個星期IN 2個唔同POST
IN完第一個之後 HR暫時HOLD起第2個

新人又早到

恭喜老姆

講撚左一個時間硬係要早15-半個鐘扮晒野

對唔住囉

對唔字囉

我呢到都係日日講股票，全部上曬年紀，得我半工讀，完全唔岩傾，悶到嘔

我同team只會講d垃圾八婆話題
邊度有著數優惠果d

唔通講政治咩

中國外交部罕見發聲明： 願與各方繼續實現半島無核化

企開d啦, DLLM

講下優惠都好 起碼可以塔到嗲 完全唔岩話題 真係慘過坐監

以佢地既智慧都是傾呢d算

開緊大會

講踢波都還好 話曬世界盃 (買就冇野好講啦下)
其他個D... 我諗比著我係你都會好冇癮

算啦都係講是非傾返啲八婆野啦

ignorance is bliss

有時男既鍾意籃波都講唔到

星期一遞左信

做得好

恭喜恭喜

新公司人工多50%，規模又大好多，老細想留我，佢話做耐左不如唔好轉啦最多年尾加少少比你，理佢都ON99

50%

50% rich

同老細講+50%, 你轉唔轉

FATFAT啦呢鋪

聽日去見效率促進組

好悶
好彩返工可以玩下電話

我都中完眼訓黎
由開頭頂唔撚順份工
到而家慢慢接受左ot

老豆尋晚仲要提我傷心事
問我過prob 有無加人工
無啊！佢老味

突然間咁大雨

因為個天都唔想我同team食飯

仲諗住買野食

一人一單見工遇過嘅仆街事....

呢個post真係大開眼界

頭幾個已經boss級

個PO班HR全部仆街黎

出面有冇落雨

HR全部都係仆街

最仆街試過放工去IN 第二份 約左6點九
佢5點半就問我到未 然後6點再打比我叫我去到打呢個電話搵佢同事
去到佢閘都拉埋唔同我講要後門入
我都唔知後門係邊 然後玩左半個鐘之後先知佢同事唔知今日要IN人

9成都係仆街，我未見過好既

咁既公司唔做也罷

cls公司

你咁撚廢既咁都要問

我係廢 你講得岩....

又到兩點啦⋯⋯繼續扮工

大雨到

Amber

新人加入

假新

做緊吸水將軍

水浸都係黃雨

你好呀

開左暖風機一日了

點呀租到未

戴冷帽

聽日去睇樓

係咪你講鬼佬個間

唔係
果個呃人既

咁你話SPK嗰間呢

千萬不要玩外圍

屠狗會

有錢多好

收工整囉，好快一陣就得

港女心態.

住嗰到附近冇咩
我嗰邊有馬跑就變左煙鏟世界

早知唔用女角擺埋相，日日勁多厹PM

嘩屌大雨到呢

救命呀，佢地打啲野好噁心

想睇

唉屌 重要返學

行雷閃電

讀咩

得閒TG比你睇

喂屌冇打格仔

咩驚

打埋5P字信撚到十足

我都有玩wor

睇個介面都知垃圾到喊

我係S2，加好友？

我一日咁多時間冇計，我仲有玩彩虹島W

係PC用模擬器同時玩

每月$9,000 - $9,500, 有年假10天, 銀行假期, 醫療保險, 表現獎金 及年終獎金, 星期一至五: 上午9時至下午6時, 每週工作5天, 每天工作 8 小時

扮工室助理

日日都迫死做沙甸魚

Data entry clerk
好好笑佢一半英文一半中文

有邊日少人

個個禮拜上堂都迫死，比啲阿嬸C9抽水
唔係驚塞車會遲到我都唔揀MTR

望就望嗰日有靚女係前後

我諗個GAME出結婚系統我會成為嬴家

Overcooked 2

要買了

I am back

夜間工作中

失業過緊退休生活

返緊咩工

滅蟲

唔係想做風火水電咩

日頭未得閒住
暫時翻下夜晚散工

如果唔係旺季我都想做多排份工
而家廢青左咁耐好懶

係咪要通宵，好傷身

收三點 反正平時都未訓

3點我都頂唔順，除非睇波

遲大到

隔離坐左人上網好唔方便

我想買塊痴電腦mon

返來上班了
各位早晨

遞左信係公司hea緊

正

永遠遞左信後嗰個月係最爽 個個都驚左你咁 享受以前無既權力

呢個真

爽到不得了
試過一次

不過作為盡責既細薯都係會做好handover既，廢事下一手受罪

屌,幾日冇返工有成百幾個mail喺到

好黎好去就係既...不過而家間西公司，我會留兩手囉

咁多 我一日可能得五六封咋喎

你地咁叻做野咁完美冇理由要我教呀嘛

問嗰句答嗰句囉
想我塞多啲錢入你袋就不了

有撚病.

有D人係好撚控制狂架
屌好似入左軍營咁 乜都yes sir yes madam

啲女人真係成日發癲

FG 9個半月走 算唔算jumpy?

JUMPY有咩問題 一直都唔明

唔算啦 不過最好唔好下份工又9個月走囉

雖然On9既都唔一定係女人既

有調查指僱主其實唔係太介意candidates jumpy

不過僱主唔知係咪=HR

唔算

咁ON9

我份份都係1-2年就跳, 冇人講過jumpy.

請就請, 唔請就罷.
又唔係等佢錢開飯, 乞份工返黎有咩謂?

岩岩先見到男人話賭馬
呀叔我個個賽日刨咁耐都唔係成日贏 邊有咁易唔輸

都係果句你覺得我jumpy冇信心可以唔請

岩牙ching

跳唔走呀嘛大師

橙.

我連埋少少股票都有3萬左右，但盡可能都唔想郁呢筆錢

啲牛排未送到呀 點樣準備晚餐啲客

中環洗

我好低收入.

出面成班問歌手出新專輯係咪要比錢聽，冇錢賺搵鬼作曲搵鬼唱，除左主打有MV其他都收錢架啦，ON9問題

係香港賺極都唔夠洗咁
要租樓真係好貴

兩公婆月入唔過50k = 玩撚完.

真架.

同女友加埋仲爭8K先夠數

8蚊一首歌叫貴，飲杯野都冇左啦，咩都想免費

又話識自動掛機做任，點知停左係到成粒鐘

我預約了剪頭毛
今次要剪短埋個頂，好驚條友又唔識分長度單位，1CM變1吋

不得了又有人送野俾可欣，玩女角真係有優勢

薛之縑真係好撚正

邊撚個呀⋯⋯屌你

iphone x2

個背脊不一樣喔

個價錢不一樣喔

已叫外賣.

今日食咩呀

大家好呀

你好 花姐

你好

呢幅圖真係

狗狗ICON真係太好用

睇到隻手又痛啦

whatsapp is down....fucking down

又可以唔使處理公事wtsapp

係喔，又收唔到

好多學生妹返半日之後係mk行街

復活啦

那有MK妹 ABC就有

有冇都唔會響

有啲功課問題夜啲問你得唔得閒

IKTF BRO

今日要睇樓，你而家問啦

極大量妹妹係cd舖門口睇男團，我真係唔識欣賞

真係開心.

出左街本書係屋企
聽日上堂前問你

俾錢果下仲開心

你照問，我未必咁快覆到你

大份又唔洗你比.

冇上線都冇人知啦

返到去問

又睇

岩岩有野改返返黎 太好喇

講係咁講姐...

第2次睇咋

邊區啊今次

太子

太子有D好撚抵租

又可以洗錢喇

仲好就腳添

今日果個就咁睇相都唔錯

難為我日日叫窮

買菜好似唔方便？

欲無後悔須修己，各有前因莫羨人

由我出黎做野之後既座右銘

果然係大師

多謝大師指導

大角咀果邊好似有少少菜檔，唔知貴唔貴

唔好咁講. 大家都從對方身上學習.
我叫你努力做野, 返足7日你咪又係屌我on9
我叫你唔好咁搏命, 享受下人生, 你咪又係嗌窮嗌死.

所以行自己既路. 過得人過得自己咪算囉.
人地有10萬8萬, 你冇, 咪努力囉. 唔係攤大手板話, "屌我係咁撚廢架"

咁你就要將起跑線再set後尐喇.
我起跑都set到26-27歲. 蝕撚晒.

我只係覺得買石, 不如買呢D.

直情買佢買賣升跌..

你賣撚晒D 石, 換晒買rolex算啦.

00002 或者00006 或者金粒金條

金點可以賣. 個價一直升. 唔仆街都唔好賣啦.

D金升埋升埋都未番到鄉下

知道
鑽石果度我睇下價位

無咁耐年紀 10前都重讀緊書

你識野

最癲試過$20000+ 收金 賣價$22~23000

做定聽日D野先

更新左

成碌鳩咁.

我都想講

分組賽出局!!!

世界鳩

用football manager 2018估邊隊嬴

連登真係高質係icon 方面

我睇好法國黑人隊 同 西班牙西甲聯隊

最想睇冰島平民隊可唔可以入到16/8強

最想睇H組

應該會爭得好勁

做得快又俾人炳做乜咁快send出去

橙

出面有條女瀨屎個PO好痴線

邊樹

真係夠老友影埋佢上黎

係出面個po講句班波台狗就咬人，笑死

上半場已經2:0

笑死入去講左句即刻比人屌，一個論壇唔比表達意見
波台狗係咪覺得得佢地先識睇波其他人唔可以評論，真係陰公周圍咬人

早晨...
星期五啦

TGIF

半全場主主易到

真係屎

條女係咪ON79

send埋今日cv停一個月過晒d旅行先

去邊

原來星期一係紅日

台北 石垣

早呀 忙完一輪依家可以抖下

你係咪都唔使返工啦

我努力緊架啦

正
我都好想去玩

又係時候問candidate有冇睇波同睇好邊隊了

G持對家是咪唔請

做個參考姐
問佢支持邊隊, 睇好邊隊同點解

答唔睇即刻唔請

上左成朝連登 就快悶死了

5:0

呢個真, 個PO同睇波有關
份卷係test足籃球知識

Wow 做咩架

再講會自爆,
總之同籃足波關係十分密切,
仲要計數

外圍集團

我冇睇籃波 如果唔係可以去見下喎

人工高: 高中要求, 入職20k up

嘩!

占士哥

過嚟澳門搵錢

好撚悶呀⋯⋯屌

洗唔洗咁

法國大快活個S05餐幾抵

我仲諗緊今日食咩

密糖脾好正，又大隻
仲有個印尼炒飯有隻蛋+串燒，送野飲

我中意食下午茶 雞脾加餐蛋麵 紅豆冰

好撚肚餓呀屌
我唔單止想方加 仲想吔飯呀

我想食炸脾呀 邊到好食

繼續蕃茄汁雞胸飯

就嚟放飯了

密大腿

邊到學車好呢

上次問可唔可以轉汁話唔比，咩羽藍XX汁咁既野，哇屌我一食即刻想嘔
而家如果唔係南瓜薏米汁都唔食雞胸飯

你想學？棍波定自動

長沙灣有間

當然學棍 van仔

唔好，會炒

一放lunch就落雨

夜晚唔好落

嘩
good luck

又唔記得做功課，今日仲要拎返張單改返岩，真係多野搞

去駕院一take pass

好難咩

每個人都唔同，有啲坐落去就識攞位轉彎，有啲就要問轉彎要扭幾多
仲有棍波拉錯會燒極力子，踩油煞制呢方面我諗男人黎講冇咩問題啦

唔怕...去埋旅行去報名先

是日吃叻沙

big picture 真係好搞笑.

個瀨屎post推左上台灣蘋果

好橙

今晚有咩好做

睇波

陰公.....有冇樣睇

亂買波

不了

今晚點睇

支持伊朗

角球

上晝清左D野 下晝又可以等收工

如果有佢比人笑成世

條腿好多屎

要上堂睇唔到8點嗰場

我估.
星期五 1 世盃 埃及 對 烏拉圭 客勝,角大
星期五 2 世盃 摩洛哥 對 伊朗 客-和,角細
星期五 3 世盃 葡萄牙 對 西班牙 客勝, 角大

好多痴線佬話幫佢奶乾淨

痴線....成班厹

呢到出名多小朋友同厹

你就好啦

同上司唔夾個感覺真係好正

尋晚贏定輸?

贏左88蚊

買角球大細

半主派錢
今晚頭場烏龜-1

遲下overcooked 2買PS4定switch好

呢兩日收埋兩條數, 個濕鳩account 終於6個位

仲有成個鐘先收工

#metoo

搞乜鬼員工競猜活動啊
搞到我好撚唔得閒啊!!!!!!!

D高層成日屎忽痕真係屌那媽

屌未做完功課

佢地成日以為好好玩好正

好好玩啊 好正呀 D員工一定更加有歸屬感啦

等收工算

屌你老母

嬲嬲地去食譚仔

獎品又寒酸，活動又唔好玩，仲要晒時間

諗緊落堂之後去TST同人飲野，清bar吹下水

俾少少獎品睇下你班友餓狗搶屎個樣

我支洗潔精仲未用完呀屌你老母

仲要貼撚住咩金玉滿堂定金銀滿屋乜鬼野，真係諗起都火

做乜又提

出街聽到啲細路講操你媽B即刻想打柒佢

希望大家既公司冇咁仆街

呢個時間推bb車搭地鐵到底咩心態，到底要等幾多架先入到

車頭囉.

都爆，我就係車頭

好鬼衰你

又關我事

點解波post啲小朋友要扮賭得大
要幾自卑先需要靠呢啲野黎滿足虛榮心

我賭十蚊。

今堂有女女坐隔離一齊玩小遊戲

有條友搭小巴打我尖，我因為冇位先企係到，佢就以為有位爭住柒，有位我上左啦

返工啊

都就放工啦.

早晨.....
又開工啦

今日返新工 到底忙唔忙呢？

個心仲放緊假唔想返
點算

難忍做到日日叫救命,幾時搵過另一份

新工第一日正常係冇野做勁無聊

炒左你老細放長假

居然得我一個已經返到

放假症候群

好想send msg叫佢地be on time

琴晚睇埋英格蘭今朝起身好辛苦架,唔好咁

要睇睇。我地呢啲雖然無飯夫妻，但好少出去食好西

已經等唔切